Функція – програмний код, який можна використовувати повторно у різних місцях коду, без дублювання, тобто написавши код один раз, ми можемо його викликати безліч разів в любому місці, коли він нам потрібний.
Аргумент – це значення, що записується у круглих дужках після імені функції при виклику останньої. Тобто аргумент при виклику підставляється під значення параметру, вказаного при оголошенні функції і саме з цим значенням виконується дія, що оголошена у функції. 
За допомогою return повертається результат функції і негайно відбувається її зупинка. 
